[WeConnect] 袋鼠國學生想聽到你地嘅聲音

呢班人係袋鼠國usyd 學生，
佢地會喺8.30 喺校內舉辦一場短程嘅遊行，
目的係比更多人知道香港依家經歷緊嘅事。
但因為之前喺袋鼠國發生左唔少衝突事件，
佢地知道好多人都唔敢講佢地對呢事嘅睇法，
所以佢地想聽下大家發夢嘅見聞同心路歷程，
會喺遊行當日讀出嚟，或者放落連儂牆度。

以下喺佢地嘅google form，一切匿名處理，
但希望大家用英文寫，
因為佢地當中大部分唔識睇中文

我明白大家可能會有顧慮，唔填表都唔緊要！
喺度寫低都可以架
我可以轉告佢地或者幫手翻譯

辛苦曬各位手足，
人在異地，無辦法同你地並肩作戰，
一路睇住香港發生嘅事，
真係好無力、好嬲
多謝你地一直唔放棄，
各地留學生都會支持住你地，
記住要齊上齊落，好好保護自己。

附上佢地嘅原文

Hello LIHKG, I am one of the organisers for a protest to raise awareness about the movement in HK at the University of Sydney, Australia. As a HK Aussie, the recent events that have happened in Australian campuses has highlighted the fact that many students, both HKers and Chinese mainlanders, are unable to openly support the movement due to fears of being harassed. Not only are we interested in giving a voice to those who are too afraid of speaking out, but also reaching out to the international community, in particular, Hong Kong locals.
If you are interested in providing a statement that may be read out on the day of the protest or posted on a new Lennon Wall, please use the following Google Form.

Here is a link to the protest event details if you are interested.https://

Push

返屋企填

推

Help pish

袋鼠國既香港人要撐住呀

小心牆內豬，加油！

比起發夢嘅大家，我地仲有咩好怕
香港人，加油！

繼續推

push

推呀推呀

Sydney

幾時有interuni 叫埋uts unsw mq

埋嚟寫 埋嚟推啦喂

先送video. 後加文宣！ 簡單易明！英美法加！ 全世界

我係小薯仔話唔到事架，不過我覺得可以
有無辦法整到個interuni tg group?

而家喺小鎮⋯⋯有啲啲驚出城唔知會唔會自稱香港人就無啦啦畀人打

唔知絲打你喺邊度呢？但我喺袋鼠國就覺得都幾多本地人支持我地，即使唔認同嘅都肯理性溝通(部分大陸人除外見到佢地都係少講為妙) ，自己一個係異地保護自己最重要呀

到時校內會有警察睇住掛

想問下要幾多字到？

全能既香港人連一份簽名都完成唔到？

無所謂架，短短一兩句又得，你鐘意千字文都好歡迎不過個google form版面好怪，建議寫完一次過copy落去最方便

繼續推呀

施主有心 個town太細 一講嘅話就自己起底
我係驚出城會畀自幹五打佢地都好似唔驚畀人拉咁 反正返到去有貪官老豆老母 移唔到民都冇所謂
之前咪話有人同鬼佬傾計 話自己來自香港 隔離有大陸學生聽到衝過去打鳩佢嘅⋯⋯
而家住緊嗰度暫時都覺得幾安全 屋企隔離就係差館

推
師弟妹加油

冇讀書喇等緊移民
原本諗住出城發展 而家覺得喺小鎮好似好啲

寫左

piah

多謝曬各位寫左嘅巴絲呀